元朗單嘢完全睇到689同柒婆手段嘅高低

689 玩黑， 係喺示佔領區入面玩，啲黑社會同藍絲打人，警察入唔到佔領區同係政治紛爭完全講得通，完美做到分化黃藍嘅效果

柒婆玩黑就on99喺遠離示威區嘅公眾地方玩，班友見人就打同黑警唔做嘢係完全講唔通，分化唔到之餘，仲令大部分嘅中立同淺藍側目，反屌差佬
成件事得返啲最深藍嘅支持，拉錯晒風向，完全係on99中嘅極致

結論，林奠政府垃撚圾

push

push push

畀個咁弱智嘅政府管治，條氣好唔順

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

我知大家好攰 但請大家幫幫手 廣傳出去！！！！

我懷疑777都已經管唔到
何妖=中聯辦契仔
直接聽背後嘅人order